Nba 球星 史提芬居里向甲一球星 羅意庭 致敬！

輕鬆入樽！

羅： 咖哩打法似我

我地南華又贏

輕鬆咖哩

羅：9年前已經示範咗畀咖哩睇

73勝（亞軍）

最衰UA

最衰猢迷啲精搞到地下濕哂

你地識西咩，贏緊36分，表演下咋

冇傷 起碼好過BBB

三分王一世污命，入四千球三分都洗唔甩

留意下後備席Mcgee

超越MJ

屌件波衫仲要一樣藍色 地下一樣黃色

輕鬆入樽

未來人

已經聽到Shaq 啲笑聲

點解仲要入
贏咁多

笑撚死 垃圾勇狗

接多球air3分

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

想羞辱猢，抵死

想入top 10 highlight, 點知入咗shaqtin a fool

咖哩意庭

Easy Dunk

牙庭仲準

Curry打法似我

107:71

廢事炒人咁多啫

領先三十幾分就求其lay up攞兩分啦，呢d咪叫自取其辱

signature move都學埋

好似將單車仆街圖

羅意庭>>>>>>Curry

如果羅意庭10年前肯去打NBA，勇士仲有無咁多總冠軍

要睇牙Ting係咪打勇士

樂仔屌打佢啦

上硬SHAQTIN A FOOL

支持勇士

意識都兩個層次，curry拎得番起個波

但跟住射AIR

睇返羅意庭真係世界級
大家都係咁跌，佢仍然拎到個籃球實一實
個頭差d撼落地都唔搵手撐
相反Curry
呀庭果然係世界級球星

我碌番上去一睇 笑撚到我收唔到

講平衡力亞洲人唔輸蝕

羅生撞到個腦

阿Ting: 咖哩仔做到既野，我10年前已經做到

其實咖哩仔係咪專登搞笑
明知自己入樽廢但次次快攻都要玩

其實佢幾享受呢啲野
柒下比大家笑佢唔care
份格好好
不過今次柒過頭

Curry: 反正win 硬，我咪出嚟搞下笑。連登仔咁都要寸

咖哩仔半力夠win啦，潮人班辣殺

Twitter tag羅神條片比shaq 推到上shaqtin

#10yearchallenge

湖人後備席條友嚇左一條

Mcgee心諗，搶我shaqtin a fool風頭都唔洗去到咁盡下嘛

Mcgee黎

Attention seeking

連冼果隻腳都係左腳，屌你老母
致敬到十足十

對鞋唔得

哇同謝拉特有得揮喎

如果球三分入咗就型返 可惜air埋

炒緊30幾分垃圾時間 賣笑娛下賓姐

curry炒樽唔奇，三分air先奇

好明顯睇到羅意庭保護皮球嘅能力係高好多
垃圾curry冼一冼就甩波

訓低再射入就真係型

佢唔入個d週不時都air

咖哩仔示範咩叫射到腳軟

咁又冇跣走個冠軍

咖哩仔鋤唔到樽就射3分算啦 依家柒到

鬼叫klay搶哂風頭, 而家話大家聽邊個先係大佬